星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

你幾時裝修我多數都支持你地！
1017支持
1018支持
1019支持
1020我屌你老母, 難得食個勢搞百萬行, 見返818個感覺返曬嚟, 一大班5毛就出嚟帶風向
1021支持
..............

支持1020百萬行

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

推

出面有班黑警帶風向

駕巴

行動要睇時機

塞爆成個九龍

1/10

好！和理非再聚集！
我相信手足既智慧

認得你條柒頭啦 次次有活動 都吹風向叫人休息 開花又休息 遊行又休息

前昔子都支持
1020都支持
唔係遊行路線做就支持

拉

遊行叫人休息
你今晚出去貼左文宣未啊
我認得做狗啊媽

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

百萬行一定唔裝修

推！！！！200萬！！！！

push

【今晚打臥底！】岑子杰浴血，幫我哋一次過引晒啲鬼出來！

Push

民陣就咪搞佢地啦

連豬對香港人既忠告

樓主意思即你你班勇武要做野自己行埋一邊唔好累我？

我幾時都唔建議裝修

冇裝修，媒體就100%集中講我地遊行
裝修，好大部份內容去左裝修/衝突到

所以唔好中計呀

我拿掐啲唔好, 但是應勇武時勇武 應和理時和理, 你唔好製造二元對立, 我相信勇武有判斷力嘅, 就好似818勇武夜晚夏懿道齊上齊落返屋企只不過見到今晚連登一大班5毛出曬嚟帶風向睇唔過眼

竟然沒鳩拉人
睇嚟你的樣子如何你的命運也必如何
小心啦 盡量避狗啦

我就實用主義者嚟嘅支持

民陣遊行係要尊重的，請和平地告訴世界我們的團結

落左妝彥霖嘅樣應該沒事